今日搭巴士有一堆學生嘈山晒

是咁的
今日搭巴士返屋企
咁有班睇落大學生嘅人係好鬼嘈
本身都冇乜留意佢地
但佢地講嘢都幾大聲
我都冇心偷聽佢地講嘢
有個男仔 就話：「你諗住做OC? OC冇嘢玩好悶㗎喎」
聽到呢度大概知道係班大學生
咁我就諗佢地一定係CU嘅人嚟（架巴士九龍塘附近開）
巴士上咁嘈真係影衰晒城大
直到佢地轉話題講起食開咩canteen
佢地竟然講medcan和聲
再望一望佢地着嘅T
先知佢地其實係中大
好心讀中大就唔好講咁大聲啦
慌死人唔知佢地中大咁
作為中大一份子我都有啲慚愧
唔怪得前面有個女仔一直陰陰嘴笑
呢個時候我都冇眼睇諗住插返耳機瞓覺算
點知我唔小心跌咗張學生證出嚟 （我放喺case裏面）
我已經即刻執起收返埋
本身都冇咩人見到
但後面突然有個男仔拍拍我膊頭話：「Hi 清你原來都係中大？我地都係呀 你咩書院㗎？」

前面個女仔重望過嚟笑我
我搵晒窿捐咁答返話：「我U...UC嘅...」
跟住佢地重大大聲擺晒手勢嗌：「UC~摺埋~~ UC~ 摺埋~~」
全車人聽到晒都喺度笑
我拿拿臨撳鐘下個站轉第二架車
急急腳落車 隔離個師奶重提我攞返個袋

0分重作

ok la,4/10

UC~摺埋

召喚會員 uc褶埋

0/10

抵死啦 唔係禾含

we are shaw the best of all

有無即該dem返個中大econ beat比佢嘆？
外務黃敏力，唔知乜鳩佢嘅專長

召喚會員 搭巴士返學

0/10
好假

We dont have hall

文毒究竟讀咗幾多年中大
點解好似仲未畢業

樓主好似唔係真文毒喎

1/10
1分係可憐分